點樣比同學知我係煙產？

平時我番學都算唔出聲
低調個類
但其實我有另一個身份
就係煙產
每次見到d人係到食糖 就覺得佢地好細路仔
好唔成熟
想高調少少比d人知我食開煙
點做好？

大叫走腳

有咩用

拍煙盒 好型

寫煙產兩個字係個頭度

係額頭寫住煙鏟兩個字

屌你老母死煙鏟

d人會唔會心諗做乜鳩

拎佢盒糖黎啪

噴下啲同學

我而家已經諗緊 你開個 po 做乜鳩呀 ……

祝早死早着

拎支煙攝落耳仔上面 最好兩邊都有

大家食LUNCH時離遠一遠拎枝煙拋過去請人食

仲食糖？食枝煙先啦

用錄音錄低
埋黎睇～埋黎簡～
煙產～
唔洗去馬會
唔洗上大陸～
我就係煙產～

拎條薯條掟落地下踩

攝買煙係博頭，仲話自己係煙產，小朋友

大聲講：全級最壞就係我同凱婷
你地連續兩枝煙都食唔撚到嗌

細細個食煙就想個個知你食
大個左就唔想比人知你食煙 偷偷地食

大個先食, 已戒

你一開口講野都知你係煙剷啦

食唔食到兩支煙？

同學~ 有冇火呀 ?

打開個口

ching又鳩up

上堂食

驚比人罰錢

罰完d錢買少包

一路上堂一路食 唔只同學 仲要話埋畀老師知 樓主係個幾咁型棍嘅人

上堂個時舉手話可唔可以出去食支煙

覺得食煙仲要諗點比人知,又要以為好型 真係好細路仔

煙鏟死全家

on9，你成身煙味啦，成撚話俾人知咩

小學雞

咁都唔識
煙剷wor

威啦威啦
食煙最威係你啦
陣間肺癌唔好問咩事

聞到你口陣味 以經知啦 最撚增食煙

問同學仔r煙r火機

問miss r煙

上堂果陣放兩條紅雙喜係枱

你:
同學:

你：借個火黎呀
同學：借d錢黎呀
你:

走女人

露齒笑

有次上堂見到有人咬住支煙 再行出去食

貼包煙係心口

點比同學知我係糖剷？
我有一個身份，就係糖剷
每次見到d人係到食煙 就覺得佢地好細路仔
好唔成熟
想高調少少比d人知我食開糖
點做好？

其實無人想知你係煙產

.............

講真成個f.1最壞就係...

上lecture吸啖煙噴尻同學

望到你個post我已經喺度心諗你做乜鳩

食煙又有型 又健康 點解唔食？

攝支煙係耳仔上面

佢真係煙鏟嘅話 行近d 都聞到啦

上完lecture 企喺當眼位整返飛

上堂燒著班房

放迫大聲問同學有無人出去煲煙, 之前見同班有個男仔咁叫, 隔離D 衰妹聽到都濕哂仆住出去

想點 好撚尷尬

你驚罰錢已經唔型 擺疊錢係枱慢慢食 咁你一定型到全校都識你

上堂扯返支

一次過食兩支煙

連走腳都唔知係咩 食多幾年先啦

我都係諗到佢

正常煙剷個身一定臭到仆街，指甲黃，牙黑。樓主你要自己講人地地先知人你食煙，仲有勇氣叫自己煙剷，收皮啦你連街邊阿叔都不如

風趣

每三個年輕吸煙者中 有兩個會因吸煙而提早死亡
平均短15年命
雖然條命係你既 你有權選擇食唔食煙
但都希望你戒啦
打去1833183

Present 跌包萬保路

中產啲fd

今日食左三支煙啦

Up乜鳩